新地開善堂：代理指Milano開價較同區二手低1成

中原亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示，受中美貿易戰及政府推出空置稅影響，發展商以較吸引價錢開盤吸客。元朗錦田北PARK YOHO Milano開價屬今年新盤市場最平，低同區二手市價約1成，較新盤折讓更大，預計收票反應熱烈，首批單位可沽清。

美聯住宅部行政總裁布少明稱，是次該盤開價較二手低約1成，估計項目將佔7成客源為用家。

你住邊㗎？
Milano

仲要用意大利文 吹撚漲到

減價可恥

元朗雞地果渣貴過佢

milano 個位遠到咁 佢衣個位好合理

發展商畀一成水位你賺

元朗大撚獲

細單位折實成萬七

大單位平均呎價先正常少少

廢淡蓋清

grand yoho 2 手 好似去到 20000 ，所以低一成

上車希望

一個住得下人既單位, 最基本要有500呎
細單位不了, 多少少雜物都無位放

二手市場相信會淡一段唔短既時間
Mt都成@18000
你同我講PY均價@14000???
不過衰啲講句個價好快上返去，新地一貫作風黎，入市一定要睇清楚有咩plan俾你初買或者換樓，唔好比所謂低價呃到就入，特別係有盤個啲，依家二手咁淡，未必咁快賣得出。

新地樓頭一浸
一定賺
除非樓災

搞手求打個和，大家我開心心玩下

貨尾23000一呎

佢500呎賣16K 250賣20K
計完折變左420萬入場 但平均呎價13000

睇價單 因為佢500呎以上賣800~900萬 650呎先賣緊1000萬 所以拉底左折實均價